[認真問]買樓按揭問題

買樓問銀行借按揭，可否比兩成首期，再問銀行借九成？多一成就可以用黎裝修同比稅